同女朋友一齊一個月多啲越來越多負面野諗

唔知點解拍到好似越尼越頹咁，其實好想問下巴打們男仔其實需唔需要安全感架？我好似捉唔到佢既想法。 同埋佢好似唔係好在乎我定係我自己諗得太過負面？

覺得好冇安全感 佢係就係成日話好愛我 但係好似成日都問可唔可以 同其他人去邊到玩 話左唔得 之後又問第二三次 問到我都覺得係咪自己太小氣 但係其實我都只係好想佢會掛住我 點解唔係揾我同佢一齊玩

Same here
之後好快就會散

你太愛佢姐
我都係冷漠底 以前唔識顧男朋友感受
佢同我溝通過改善左
都好好啊

溝通下啦

生活唔係剩係得男朋友。大方啲啦，佢要走，你都留唔住

你地好廢...

巴打 睇開啲 我情況同你一樣 唔好太chur自己女友 會好快散